琴日擺明中後場問題 關c朗係唔係到咩事

C朗係到咪又係比人炒 佢又唔係後防 都係多左隻狗發脾氣姐